有無人覺得返工環境係一個好虛偽既世界

每日返工都要笑面迎人, 皮笑肉不笑
真係唔開心既時候, D人去問你咩事都係八掛多
重點係見到一班人圍爐, 其實心裡覺得佢地都好虛偽, 每個表面係笑笑口, 心入面其實係諗緊其他野.
我上年開始因為唔係太接受到呢個感覺, 我開始離開曬好多公司既Whatsapp group, 做一隻孤狼

有時有個係公司對我黎講都好重要既朋友, 佢就覺得無乜問題, 感覺上兩邊都要討好, 我見到佢呢個行為就覺得厭惡, 反而想同佢保持距離...

辦工扮工
有名你叫啦
最難扮唔係老闆行出黎
你即刻縮走個連登/wts 然後扮做野
最難係 老闆都明知你無野做
你仲要扮係到做緊野
呢個內心戲既層次
先係虛偽既最高境界

係你既世界睇咩都唔順眼姐

周經post 拉